香港、台灣、印度、越南、日本國際戰線結盟

有無得搞？

印度,越南不了

咁好打兩個話唔要

仲有南韓

你係咪on9?

你就on9

你on9啲阿sir

你老母俾狗屌

美英日台夠晒玩駛乜受印越

越ok，印不了 民智未開

印度13億人點解唔受
做咩咁驚？

台灣、印度、越南、日本 OK

香港 不了，民智未開

一睇樓上就有好幾個無打過Twitter戰線
知唔知越南同印度反支程度係好撚勁
勁過日本、歐美幾十倍
佢哋完全值得結盟
樓上個幾個基本上同連登仔係三國個個Post入面D連登仔無分別

佢地都唔識
印度同越南基本上係全亞洲最反支既國家 政府同民間都係
反而日本南韓係民間反支 政府奶到盡

你超弱智